[招聘]網上營業主管

原本有兩條team，因為想擴張網上部門所以再開多條team
職位係Supervior，負責管理人同生意，條team會有人

公司係PCCW 網上銷售部門，工作地點係葵興KC100寫字樓

每日番7個鐘（3PM-10PM）有1個鐘放飯，唔洗輪班輪休（固定星期日休息），最好係唔洗日曬雨淋擺街（全程寫字樓有自己位無須外出），同事都係廿零歲大家可以有傾有講。

直屬員工，底薪＋佣平均每月有＄15000－35000（底薪＄10000），一年有14日大假，有醫療卡福利，需要有銷售經驗(可以不同行業)，有管理方面經驗更佳(無亦可)，需要中五學歷同夠18歲或以上

如果有做開銷售而又想試下做管理方面可以whatsapp 我了解
有咩直接搵我都可以解答各位巴打
或者有問題可以留言我會盡力回覆所有問題

（WTS/CALL: 53 77 47 97）

連登仔個個月入50k
你開到盡35k...

冇銷售/管理經驗請唔請

我唔想講大話老作 多謝巴打幫推

因為請主管所以要有銷售經驗巴打

樓豬月入6萬

六天工作狗也不屌

我試過有月份6萬既 不過一年得一個月

所以平均35000

sorry 巴打 公司規矩我都唔想

勸你都唔好做啦，六天工作浪費生命

每份工作都有佢可取之處既

間唔中又見到一次
流失率咁高擺明狗也不屌啦
咁好做邊洗請人呀

巴打我無請過主管

新team 唔夠ROI
都係比人cut
巴打轉行啦

聽電話人工仲高過做狗
就喺你隔離

6天工作先15000~35000
真係咪撚玩

齋聽電話咋喎

見樓主冇人理，幫手推下

小弟做左七年 返工時間唔長又係真既

多謝巴打幫推

同事嗎 唔好相認

喺你哋啲隔離豬肉枱摺埋做爛 code 狗，六點走人

唔好介意 我咁講
IT衍生出黎既生意
好易走 7x24 條路
如果打份工既話
轉b2b 離開retail 好啲

多謝巴打推post